\textbf{Caso de uso 001:}\ Creación/Edición de imágenes de fórmulas matemáticas.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El usuario tiene MathType for iOS en primer plano.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a la [Extensión 1] o [Extensión 2].
	\item El usuario puede escribir y/o editar en cualquier momento una fórmula matemática.
	\item El usuario obtiene dicha fórmula como imagen cada vez que inserta una fórmula.
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.\\
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
	\item No es posible crear la imagen de la fórmula.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El sistema va al [Caso de uso 007] e informa al usuario que no ha sido posible crear la fórmula.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 002:}\ Exportar fórmulas desde MathType for iOS a otra aplicación.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ La aplicación distinta a MathType for iOS tiene permite importar imágenes.\\
\textbf{Disparador:}\ El usuario quiere exportar una fórmula a otra aplicación\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a la [Extensión 1].
	\item El usuario exporta una fórmula creada en MathType for iOS.
	\item El usuario importa la fórmula exportada desde MathType for iOS a la otra aplicación abierta.
	\item La fórmula queda insertada en la aplicación distinta a MathType for iOS.
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 003:}\ Importar desde otra aplicación a MathType for iOS.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ La aplicación distinta a MathType for iOS permite exportar imágenes.\\
\textbf{Disparador:}\ El usuario quiere importar una fórmula en MathType for iOS\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a la [Extensión 1].
	\item El usuario exporta la imagen de la fórmula en la aplicación distinta a MathType for iOS.
	\item El usuario importa la fórmula exportada de la segunda aplicación a MathType for iOS.
	\item MathType for iOS muestra la fórmula arrastrada y permite su edición.
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 004:}\ Detección de fórmula en imagen.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El usuario quiere detectar una fórmula en una fotografía.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a [Extensión 1].
	\item MathType for iOS permite escoger entre hacer una foto o escoger una de la biblioteca de fotos del propio dispositivo.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item Si escoge hacer una foto, se ejecuta la [Extensión 2].
		\item Si no, se ejecuta la [Extensión 3].
	\end{enumerate}
	\item El sistema reconoce la fórmula en la imagen y permite editarla. Puede ejecutarse la [Extensión 4].
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
	\item Se escoge hacer una fotografía.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario puede volver en cualquier momento al principio del caso de uso.
		\item MathType for iOS permite al usuario hacer una fotografía con el dispositivo.
		\item El usuario realiza la fotografía.
		\item MathType for iOS guarda la fotografía en la biblioteca de fotos del dispositivo
	\end{enumerate}
	\item Se escoge acceder a la biblioteca de fotos para seleccionar una imagen.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario puede volver en cualquier momento al principio del caso de uso.
		\item MathType for iOS abre la biblioteca de fotos y espera a que el usuario seleccione una imagen.
	\end{enumerate}
	\item No se ha podido detectar la fórmula matemática dentro de la imagen proporcionada.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El sistema no muestra ninguna fórmula matemática.
		\item El sistema informa al usuario de que no ha podido detectar ninguna fórmula en la imagen proporcionada ejecutando así el [Caso de uso 007].
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 005:}\ Mostrar fórmulas recientes.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El usuario tiene MathType for iOS en primer plano.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a [Extensión 1].
	\item El sistema muestra las fórmulas creadas y/o editadas previamente. Puede saltar la [Extensión 2]
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
	\item Anteriormente no se han creado ni editado fórmulas.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El sistema no muestra ninguna fórmula creada/editada previamente.
	\end{enumerate}
	
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 006:}\ Seleccionar fórmula reciente.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El usuario selecciona una fórmula reciente.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a [Extensión 1].
	\item El sistema permite editar la fórmula seleccionada.
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 007:}\ Recibir notificaciones informativas.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El sistema quiere informar al usuario.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item El sistema envía una notificacion con información al usuario.
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 008:}\ Cambio de toolbar.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El sistema pregunta al usuario qué toolbar, entre las que ofrece, quiere el usuario que sea mostrada en el editor.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a [Extensión 1].
	\item El usuario selecciona una de las toolbars ofrecidas por el sistema.
	\item El editor cambiar su toolbar por la seleccionada.
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\bigskip

\textbf{Caso de uso 009:}\ Cambio de idioma.\\
\textbf{Actor principal:}\ Usuario\\
\textbf{Precondición:}\ Ninguna.\\
\textbf{Disparador:}\ El sistema pregunta al usuario en qué idioma, entre los ofrecidos, quiere que esté \textit{MathType for iOS}.\\
\textbf{Escenario principal de éxito}
\begin{enumerate}
	\item En cualquier momento se puede ir a [Extensión 1].
	\item El usuario selecciona uno de los idiomas ofrecidos por el sistema.
	\item \textit{MathType for iOS} pone todos sus textos en el idioma especificado.
\end{enumerate}
\textbf{Extensiones}
\begin{enumerate}
	\item Cierre total de la aplicación.
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item El usuario indica que quiere acabar el caso de uso.
		\item El sistema acaba el caso de uso.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}
